8號波 訓唔著 秒回

大唔大風？

住幾樓

我嗰邊麻麻地啦

中高層 20樓以上

大家訓晒啦

玻璃窗有冇貼膠紙

冇
覺得傷害對屋企豆腐潤嘅窗傷害不大
一來晒心機捱眼訓

清有做？

都冇 窗仔細 點有貴樓啲窗咁大
咁多年打風都冇貼過
今日出街望上樓 見到好多人有貼

睇來做到朋友喎
80幾蚊捲一喺痴晒線

你地有無開冷氣？

我冇
但喺最怪喺好大風，但啲風喺好撚熱嗰隻

屌，係呀，熱到hihi，我忍唔住開左

巴打邊區？

葵涌呀

喺咪風感強烈？
Diu冇野做睇重播算

今朝訓到12點 宜家訓唔著

又唔係好強烈，但感覺到開始有料到

搵野搞囉清

葵涌區，望出窗完全冇人痴鳩紙

我成日以為葵涌會好勁
貨櫃果啲吹到拍拍聲

好多巴住葵涌

等睇聽日大新聞 高鐵人工島被沖散之類

80幾蚊一捲嗰張相應該真心on9
但應該冇80幾咁癲嘅

Btw九東好似仲係冇乜風咁